法國中止批准執行與港引渡協議 中方表示：堅決反對！

然後咪又係死死氣話香港主動終止同法國引渡協議

向個仔膠袋

而家唔係你飛我 係我飛你

全國際違反國際法